劉馬車表示6月12日會企係警方最前線代替警方承受一切物理攻擊

最好警察開槍射撚曬班暴徒，同比大陸捉去思想再教育營去。
中國、中國，鮮紅的太陽永不落!

連佢敢表態
達哥唔敢

屌 佢有咩唔敢
同埋佢係幫警察

唔明達哥驚乜
支持咪支持 反對咪反對
好多youtuber都未驚過

機會黎啦

係先好，最好比黑警當盾咁拎上手

呢個低能仔唔係係大陸坐過監咩？

講真好多小學雞好崇拜佢